三月尾西藏拼車

是咁的，小弟三月尾(20-29/3)一人獨遊西藏，香港轉機去拉薩，惗住搵人夾埋包車

惗住去

山南澤當
羊卓雍措湖
日喀則
珠峰大本營
納木措

JJ 插沙求人夾車，有意pm